【無知害命】大媽拖細路踎馬路撒尿 慘遭汽車輾斃

廣東惠州發生母子在路中心蹲下，被車輛輾過，3歲小童斃命慘劇，類似事件原來不斷的發生，在今年9月，一名四川瀘州的大媽帶着小童在斑馬線上過馬路，沒想到竟在路中心突然蹲下，讓小童去小便，一部由女司機駕駛的車輛湧至，疑是期間有一輛的士阻擋視線，讓女司機將大媽輾過，傷重不治。

事發在今年9月12日，現場拍到的閉路電視拍到的片段顯示，一名大媽拖着一名小童，在一條班馬線上過馬路，在路中心大媽與小童突然停下，大媽彎下腰、小童則蹲在路上。這時一部橙色的私家車從大路，繞過一部停在路邊的的士轉右，疑是的士擋着視線，私家車一下撞倒大媽及小童，並將兩人輾過。

事發後民眾報警，將大媽與小童從車底救出，可是大媽已經當場死亡，小童則受輕傷。

當局調查後發現大媽在馬路中間，讓小童蹲下小便，而私家車的女司機因為視線受阻，看不到路中心有人，引發事故。可是，當局事後調查，證實私家車的女司機確是視線確實受阻，可是司機仍要負主要責任，停在路邊的士司機及被撞死大媽，則要負次要責任。

好波呀清

Old news is 唔知乜news

大媽嘅死左令個細路以後都唔敢周街痾尿，好事嚟

有冇影片睇？

蘋果條link

係路中心蹲低同主動投胎有咩分別

支那国人係咁嫁啦

母親係世上最偉大

意外無疑點. 點判先係重點

撒乜撚野尿呀屌你老母蘋果

司機好無辜

又實行左一次一孩政策

抵啦喂

最重要個下打哂格仔

通街痾屎痾尿，抵死

個細佬呢一世都活係自責同內疚嘅陰霾之下吧 前題係佢會內疚...

我想要原片link

好！
係香港成日都見啲大陸人企係路中心，行行下又突然停低

點解要係路中心
支那真係弱智民族

agger

狗黎

要有幾on9先會係馬路中心停低痾尿

馬路三寶

真係好似狗咁鍾意屙就屙

中國車死人賠兩萬，車唔死好似要包人終生醫藥費

狗都識得喺牆或者啲柱度屙
屌你老味學吓隻狗啦仆街
屌你老味喺馬路中心

係馬路中間痾尿係點做到

唔笑唔得

哎呀，輕傷

如果司機真係睇唔到都幾無辜，仲要孭最大隻鑊

唉 自私撚無公德心 係街痾尿整污糟人行既地方 又阻塞交通 仲要明明司機無錯 都要比個女人搞到坐監 累人累物 行多幾步先痾唔撚得既死白痴

小童到底係死左定輕傷

小不忍則亂大媽

狗係用撒尿，細個係咁學

黑人問號

即刻諗到架車一嘢撞落個靚仔度，個靚仔喺空中一路打橫翻騰五六個圈，一路射尿個畫面

係時候貼啲好治癒嘅支那撞車片

話唔定係估阿媽專登咁做
搏賠償
支狗有咩做唔出？

一邊轉一邊射

要死人先識, 佢地學既唔係馬路屙尿唔衛生, 而係馬路屙尿會死人

有冇原片，起碼唔好有d字響度阻住曬

同link另一單路中心開餐新聞
過馬路停中間踎低開餐食嘢

大快人心

爽

治癒